---
Тип: Задача
Описание: -
Исполнители: 
Проект: PKM

Дисциплина: #Входящие 
Tags: Задача
regex-to-search: 
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey"

День: 21 # Не трогать!
Месяц: 10 # Не трогать!
Год: 2022 # Не трогать!
Дата_создания: Friday 21st October 2022 14:14:50

день_завершения: 21
месяц_завершения: 10
год_завершения: 2022

Выполнено: да
Результат: 
Количество_выходящих_задач:
---

```dataview
TABLE день_завершения as "День истечения", месяц_завершения as "Месяц истечения", Выполнено, Результат, Количество_выходящих_задач as "Количество выходящих задач"
WHERE contains(file.name, "Ращделить большие задачи на более атомарные")
limit 1
```
# [[Разделить большие задачи на более атомарные]]

- [[Сделать контрольную работу номер 4 из сборника кр по электротехнике и четвертую задачу из второй индивидуальной работы]]
- [[3 и 4 контрольная, 1-3 задача 2 индивидуального задания по электротехнике]]
- [[Составить отчет на лабу по резьбе термех]]

## Результат:



## Следующая задача:


## Смотрите также:

```dataview
LIST 
FROM !outgoing([[]])
WHERE regexmatch(this.regex-to-search,regex-to-be-found) or regexmatch(this.regex-to-search, file.name) or regexmatch(this.ключи,regex-to-be-found) or regexmatch(regex-to-search, this.regex-to-be-found)
```


---
#PKM 